[200義士] 賣哂老婆餅 走嚕

200個義士，你唔走佢哋唔走嫁
老婆餅賣哂啦
走啦

勿送頭

唔好散唔好散唔好散唔好散唔好散唔好散唔好散唔好散

等送頭？

個個走哂 有人留 佢地係condom?

現時革命最大嘅危機。

有班人好有系統散水，用大聲公同後面講，前線決定撤退喇，你地唔退佢地冇得退。夾走左後面，再同前面講，後面已經退哂喇，得番你地好危險，你地唔退後面都冇得走。後面嘅人想上前幫手，都會俾呢班人阻止。

基本上每一次都係咁，沙田上環金鐘每一次都係。客觀效果就係呢班人幫政府化解危機，未開戰就先將群眾瓦解，唔係內鬼係咩?

如果你係驚嘅咪自己走，冇人會當你逃兵，捉你上軍事法庭架，但你唔好亂軍心亂陣腳。

前線上總有幾條撚樣揸大聲公鳩喊徹退

尊重前線決定

P牌收皮啦

有人食緊催淚彈啦

次次都食架啦
人地踩到上心口都仲要和理非

得返200？唔止掛

尊重前線決定 佢地唔係無腦

如果唔和理非，有咩高見？
727瘋狂食彈？

無 咁咪繼續乜都得唔到囉

200齊裝義士
等班和理非走哂先走呀

問你有咩實質行動又講唔出

關你撚事

前線決定
唔關我地事